Fiona.....

做咩？

你做乜鳩呀 阿sir.........